[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[27] 1周年

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

1周年記念PV：

遊戲系統介紹PV：

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android：

日本Wiki：

巴哈新手教學：

同盟︰
UOお母さん航空隊本部
歡迎各位新手老手加入

原作動畫︰

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：囡囡、戰機、空戰。自己玩下就會明。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 半周年先過左無幾耐、雖然好難追到最前排班痴線佬，但都可以用自己步伐去享受遊戲樂趣....吧？

Q : 隻Game有無需要課金？
A：PVP 係遊戲入面都佔幾大比重、遊戲入面無所謂既必勝方程式、任何既防守陣都會有相應既破解方法、所以手上有多十幾個高強度既角色，打贏既機會就更大，課金係會有優勢，但對角色既理解以及靈活運用，再加少少運氣、先係真正既成功之道。

Q : 隻Game有無天井？
A：有，200抽就到天井。

Q : 有無需要刷首抽？
A：有心機同時間就盡量刷下，全隊1/2星起手的話，根本係玩自己。起碼有1-2隻3星(含攻擊型)先開始玩。
首抽刷咩好就自己上去睇：

Q : 唔識日文、唔知點叫d角色名
A：角色官方英文名 (多謝響巴提供)

Q : 點解個Q&A得咁少野？
Ａ：都無新手玩、寫咁長把撚咩。不過如果你真係有心玩、又有野唔知唔明既、直接係度問啦，呢度有幾個老屎忽死剩種會好樂意親自解答你既疑難(笑)

誤中1001.....

完全冇留意到爆post
好奇問下
head on完係咪emma完全開唔到任何buff?
不過キリエ就防唔到emma回血
所以打唔死唔出奇 如果你後排配限ririko就可以封埋回血
應該會好好多

又話有復刻pool

點解我抽唔到キリエ

好難抽

lm

我估我又要保底了

等下
唔好咁急課金

我倍速太快
睇唔到佢有無

試左兩三場
結論係我完全唔識用

我都兩單了...
好耐無試過課咁多
之前都係個個月半單就算

未課 等復刻先

仲話今次果個係Fes Pool (3星機率雙倍 > 10%)
我唔係好感覺到囉

離仼哂有8000pt

哇!!!

之前保2次底
今次運氣終於返黎
考慮下課佢個紅蝦同金船10抽

係 我諗5%到
我真係要斬手
一課停唔到手
抽埋呢次戒一排

留名

我2張10抽券都係保底2星

其實洗唔洗換走Zara + Emma

留名

請問圈住果d要升嘛

還好今次中到大波妹
上次自選揀左班長
冇揀錯到

我覺得シノ換上マリア好d

shino黑色來講幾好 因為黑色無品角
reona 唔錯 值得升

仲有機會 登入送石可10抽
希望中到

reona慢慢靠演習換
金船比咗其他角先

技能好啲?

マリア既前排有集中 佢會自身加攻
相反シノ要靠人加比佢 所以冇咁大力

2隻都評SS級
睇落Fio評高dd咁

回避係實用過機動既

唔識睇哂點解
不過感覺上講キリエ好似勊到クロエ

如果咁呢?

唔得 一來Helen冇集中技
二來中間放2隻攻會死的
Maria放Acco後面
出返Zara好

睇黎巴打對シノ好有愛

論攻擊シノ比Emma差?

咁呢?

咁放可以
Emma自身有加攻不過用隼一
遲d隼一升左lv就唔同了

我平時見シノ戰績好過Emma先諗住咁放

都係睇顏色相勊吧 轉換用
升左唔會哂既 始終黑色攻擊型唔多
得佢同記者

恭喜一週年

飛鼠巴

仲有幾多人係由最初留到而家?

間唔中都有打

不如入返同盟？

宜家係個休息會入面hea玩

通常打完活動就放置1-2個星期冇入game

怕雷到認真玩既公會

今次接近課晒一週年表示g持

角色一定冇你地咁多，真係休閒玩下

新機同以前啲機差距幾多

銀翼好少，想加多5%都難

我個人就覺得無乜所謂啦
我地除左公會戰會認真少少之外
平時咪一樣係養生玩
而且依家隻game又唔會無啦啦多新人玩返
你返黎我地呢邊hea, 好過留左個位畀唔識既人hea啦
始終都係巴打，手足

唔多值得咁投資
因為要用埋飛機部品去升
其實幾搵笨

希望隻game可以繼續營運

我一開ser玩左兩星期左右就棄左，隔左一兩個月又玩返到依家

我都算係，hea玩緊

無用心玩太耐，求組隊推介

好，宜家個盟乜名

冇乜活動，2賠料通常都好少上

大家都回來了

我2月尾開始玩到依家

1個鐘頭後先入得

今日login 360日
但當初好似純login咗兩個星期拎野先開始真正玩

有無巴打幫幫手

我會限Acco+限Lilico
Anna+Maria
大波妹+記者
三大回加三大攻
新限Fio就同Anna或大波妹互換用

359日留名

咁？ 用住升左既限fio先
依家邊隻奶媽多人用？定已經唔駛奶媽

pvp唔上奶 直接3隊 回攻 機攻

慢慢啦
山風老豆都唔係成日係度批到

已申

係 如果d回夠硬
成日都可以拖到夠鐘

Thx 兩位巴打
隻game咁就1周年

記得一開始依到有兩個團

我真係未試過夠硬可以dum到完場

呢排我打 經常比人拖到夠鐘輸

好似係4團

ABCD團 整合團 最後得返A團

原來クロエ攝咗鏡

仲要唔係全部原老

其實我覺得個比例好似有問題
ユーカ咁鬼細粒
キリエ條腿咁粗

點睇到我login左幾多日?

任務果度有

隻Game 開頭真係太多問題
加入新既元素又加得太慢
搞到好多人都棄左

除非d 攻擊型被人打爆晒
如果唔係 回機係頂唔住攻擊型

大腿根部粗啲差唔多啦
平時pancake當飯食係肉啲架喇

我得310日
中間真係無左兩個月

原來362日

363日

好想奶

都試過幾次死淨2個限acco係道互上恐怖
仲有次唔知點解我3個後排死哂
淨返限acco anna 限ciara同對面一隻仲有集中嘅限acco

原來係會有彩光 我今日抽先知
之前好似係金多

之前我講過 水著emma嗰時

我抽咁耐都未見過

呢D 真係可以放低部機去做下其他野先

我試過打剩3回對3回
大家鬥R痕

應該冇人最好，肯定中

但唔一定係中到Pick Up?

365

360

對奶識郁 仲要咁大

BF109E 要課金先有?

大家都玩左1年

係 應該要課哂戰鬥機shop入面全部pack先上到20lv

多謝

佢啲1周年pack有邊個抵買?

3紅蝦3金船我覺得唔抵
其他基本都係每次開新pool都會有嘅pack
跟返20/30抽個價再塞多一堆野咁賣
有烈風改嗰pack我覺得ok 反正都係要升比新kylie用

邊隻先

fio

佢張10連卷好似係普pool? 好伏 我舊個啲已經抽爆哂

覺得push太多了

泳裝l好大 應該冇裝假狗

300石同login送嗰張係普pool
其他一周年pack都係新pool

咁課爆佢了

Helen先誇張

CLS.... 好想抽

你要等呢個復刻池了
三個既共通點 都係...

我婆

我得Helen
唔通又要破戒

我之前有整限Ciara 張gif
有無巴打搵到可以share多次？

噴野

CLS 咁淫

留石抽吧 三個都勁遙

呢啲有邊隻值得升

水著fio 好j
Lilico 封技

今日應該見唔到我

幾時出破衣系統 順便出埋h game

現充

明

可恥

lm
爆咗po都唔知
仲要手殘負皮埋 sorry man

是但啦

如果呢隻係DMM出就有機會

其實隻限Remi 勁唔勁??

我覺得有d用

次次一見remi+攻擊型
就helen一嘢車埋去
又輕鬆一場

最多人用係クロエ後面跟限Remi
我到依家都唔識打

限acco檔
可以完全卡死佢第一輪爆發

下次試下先

呢排pvp 都輸多贏少
守又完全守唔到

訓醒已經跌出100

我長期300外
打到唔多想打

就係我全部有齊

最近都係機械式咁打
好多陣都差唔多樣
限acco用班長打 限zara用限ciara打 etc
依家都穩定可以10號咁上下登頂

我諗自從SOS 巴走左之後
最有研究應該係你了

FIO 細細粒
好可愛

警世圖

SOS巴連2星角都會研究
我冇佢咁有心機

唔知佢老人家依家點呢...

前排WF po見到佢

咁就好啦
無事就好啦

祝大家情人節快樂
我今晚要登陪我班老婆sss
唔得閒上黎啦

成班現充真係潛晒水.....

坐緊老婆架機兜風
邊得閒上

知咩料啦(其實我打緊escape from tarkov)

咩道理來

呢隻神GAME
我無玩過
不過好鍾意睇人玩
超Hardcore game

你咁多個老婆...

限acco攻debuff 25秒
啱啱好クロエ第一輪攻+sp+索敵buff全部都係25秒
到第二輪クロエ得返sp+索敵buff已經細力好多

麻煩團長批返飛鼠巴入同盟

係acco包面左dd
都幾高汁

冇喎

咁先可愛

佢昨晚話申請左

#67

係咁中地區角
出咗3個Akari同1個Renji

我已經突左9隻pancake
同2隻rita (明明上個月先抽中第1隻) 但反而最早係佢上6星

akari同renji 各欠1

不要說了....
我兩隻 -1
一隻 -2
抽極都唔出

咁無計
等佢再上水睇下點

我婆當然可愛

DD

搵唔到邊個唔係佢婆

船長

ok u win
咁計副船長都唔係佢婆喇

副船長又唔係用得嘅角色

船長都出
遲d可能出埋副船長

大叔不了

cls acco 1挑5可以拖到完場仲反殺咗3個

所以咪話夠硬 真係會拖到完場

完全唔夠石油....

嘩隻驚原來唔聲唔聲都開左成年

飛鼠清呢

你點玩

呢位巴打好似第一次見咁

起底啦

等待中

兩邊回坑未

Momonga

我都唔夠 好想升埋其他已經6星既上去

仲有富嶽今次係黃色
我得3隻

不了，棄晒啲課金驚之後人都精神唔少

某日突然間覺得哩類驚課極都無盡頭之後就唔再認真玩手機驚了
我又係啲忍唔到手做無課嘅人，直接唔掂算

慳返嘅錢夠我玩幾世單機驚

回家未?

黃色得4隻
一早升哂

除非連坦dahlia都升

呢邊都可以hea玩無課者

呢隻真係唔使課
但睇下囡囡玩都唔錯啦

靠大家
我黃色真係得啖笑

咁多囡囡點忍手唔課...
而且我打機好自然會想認真玩，結果又忍唔住走去課金

尤其成家得返我一個垃圾fg有少少收入，更加唔敢亂使錢

有D就要Pre 105
有d 就想升上 100
難得有3倍

咁就要定力好啦

努力緊pre105
不過都係主力先pre

100就29隻

唔課邊有咁多囡囡睇

唔課會特別歐

我玩其他唔係點課、hea 玩果d game
一定歐過我重課玩果d

呢加都有50抽

100 33隻
但有d 覺得自己都無咩機會升上去6星既
都開始唔想再練

唔知大家心態點
我玩電話game 係純粹有d 野陪住自己
每日可能坐車d 時間玩下 娛樂下就算
平時忙到嘔
真係好難有時間同精神坐定定係度對住部ps4 玩一兩小時

我都係
唔上五星嘅就唔練了

100先得30隻
諗住升Moa同Kate上100 雖然得5星
黃色100依家得Rita同Emma

啱啱好3前3後
タミル rita kylie
emma zara kate

靠你幫同盟推分了

kate
我無用過金像都上左5星

始終依家隻Game都係要玩埋色
邊隊未齊色都要練ga la
打PVE 都差好遠下
佢有時有利色成 +40%

投降啦
今次仲要有超高難度

正

唔打啦唔打啦

因為隻game話聽大家意見
開始加返d 高難度既關畀大家挑戰
好似今次新加果60機既關咁
如果完全唔夠有利色的話
係會好難打

所以我諗今次富巖一定無上次咁輕鬆啦
上次挑戰個位係點樣用最少時間、以最高血量打爆
我諗今次我會將個目標下降到，打得爆最高難度已經當有賺

無難道真係好hea

之前D 50機真係Hea 到連奶媽都唔落
放低auto 完場都仲可以9成血滿

始終等級上限一直開上去
敵人都理想當然要跟返set 難一d

不過依家係唔知佢賞金首打算點姐
一開6星就一定係完全打破平衡
除非佢第時新出果d 原3星同獎金首6星一樣咁屈啦

不過到時如果係咁
咁我地果班舊角又變晒垃圾了 (呢樣係我最唔想見到既野)

認真講
今時嘅原3已經唔同往日
當初クロエ係極小數可以多重buff 技能有次數限制 依家呢種技比比皆是
原本損傷效果係飛燕賞金sp技限定 依家ririko開場就直接發動
病嬌用過就知 最大弱點係sp技成日卡咗係debuff期 (始終pvp強制自動) 依家迴避型硬咗好多嘅環境下 2技嘅狂氣效果反而令佢難用咗

要講平衡其實mint先係最唔平衡嗰個
一年前仲係最強攻擊型嘅emma 攻buff係25秒25% 空窗期20s
mint完全另一個層次 buff 40秒40% 空窗期得5秒 自爆1500血仲直接加快咗sp技發動 當然呢啲驚要佢削強度係一定冇可能

賞金開6星唔會有太大問題
而且就算開咗都仲要解一堆任先實際升到

係...
但我對d 舊角好有感情...
Emma Ciara 果d...成日都想用返

病嬌依家真係無以前咁好用
以前靠佢已經可以穩頭100
依家用佢反而成日輸

隊已入，謝會脹

歡迎回家

我愛千花 呢家都唔好用了

等出新限
無辦法

我Emma 同ciara都照用

emma睇下對面有無超過一隻勁坦
ciara 我有時會夾限acco來用

我限lilico 有排都未練好
依家有時第三攻擊手，唔係Ciara 就係 Emma

mint真係好痴線
岩岩開技 得自己buff
2萬4 dmg......

玩完

我有Pancake 有油 就係少skip券同錢

我冇pancake冇油冇skip卷冇錢

你無玩咁耐
係要慢慢黎

有啲電話驚刷到嘔 花嘅時間多 機械式auto操作
呢隻差唔多係最輕鬆果隻

我玩緊最輕鬆果隻係御城
除非更新完有新關
唔係每日3分鐘就完事

遲啲會唔會出3人協力1人1分隊
變肝驚

其實我想佢出d 真協力....
唔係offline 放一隊support
其實都係一條友自己玩緊

未玩過

畀你有個印象

不過呢條係錯誤示範...

邊位勇者 拍條咁嘅教學片

謝謝

一見到全自動
心諗....

問個白痴問題

請問紅色同綠色嘅兩組對調係咪無影響

第1、2、3 分果三隊排位影唔影響打成點？？

除左前衛後衛有分別外

小隊排位 對應對手排位
有時對調完可以打贏變打輸

上次無時間又要打果陣我都係全自動

前衛+防
後衛+攻

但因為攻擊型太脆皮
所以開場對撞果下 基本上就撞死左
所以攻擊型通常唔會放前

係D機動/SUP 會較下位

唔係諗住推分就無所謂既

感謝

仆街
養生到一場演習都無打到

新一日先醒起

但就吹左成晚水

你又知？

提提大家
留石油
聽日12點開左富嶽先打

話你尋日響POST講咁多嘢

吹水一向係打機既一部份黎
無得同人交流
我會悶死

加油 得emma

呢加有
moa
限zara
emma
大波妹
kate 5星
dahlia 6星
2星acco 6星

唔知點砌team好

其實都未必全黃最好
黃唔似綠咁多勁角

嘩 今次富嶽交換所d野正到爆
一定要換哂佢

我估都係

reona?+ZARA
moa+EMMA
唔知咩+KATE

難唔難打？

超高難度試咗幾次先過到

咁就仆街了

但望落個分都多嘅 有131054
之前我打高難度打極都未見過萬2

我都試左幾次先可以一野過
死左限Zara

有無咩心得？

我只係出左lilico封佢炮保平安
仲係試緊 比唔到咩意見

我未升到上去 冇金像

支援用hoi巴
幾硬下 姑且可以封哂啲技
暫時跟返上次由尾打起 之後轉右同支援一齊集火
emma開咗幾次技都出唔到炎上 明明kylie已經封咗異常耐性

同埋zara神奇地一滴血都冇扣過
可以瘋狂開技

我岩岩更新左
有隊全黃

一開始見你放限ciara同限ririko
其實效果都唔差 主要因為黃色冇回避debuff角

又真
咁我放番上去?

可以試下放番限ciara
佢封住右翼個自然回復差好遠

各位加油 垃圾隊打唔到

打超高難體感最明顯嘅一樣野
好多機率異常/debuff都好難出
開場限ciara招嘲諷+sp debuff都未必上得齊 要瘋狂reset

用返ririko 超輕鬆
支援用cocoa巴

我時間差左 中到炎上就會快少少
真係要出lilico 我有次打見佢左右炮都同時間發射
點避呢

血厚咗
有時黑仔分分鐘尾翼都打唔爆佢就開技
唔似上次綠色咁夠暴力 直接打爆啲part去封技

有時一開波lock唔同部位既
唔知係咪錯覺

留定名學野

可以自己揀
我係開波會去左上暫停
click右砲比ciara放技 支援都會去右
之後再click尾 自己隊就會去尾

咁我放支援應該放咩好？

就係支援果隊
我試過2場都打唔同邊

我試過用你果隊係打尾
用十甲巴打係右邊
而且AI今次第一炮係會追你打邊面

得3隻黃都有用咩
仲有打法次序係點 我跟隊友打右翼起手

唔一定要多黃
見你用咗病嬌同mint都好有力
我係由尾打起 但想打得靚要re好多次
正常同隊友集火右翼會輕鬆啲

可能我支援隻ciara有影響?

真係唔知 我肯定唔夠力
靠你地了

有冇教學

先打左右翼
然後打中間

見到佢出炮果陣就轉位 唔好硬食佢炮

新手想問下 空賊報告書有咩用
係咪即係召空賊?
如果係, 咁係咪買完會keep喺倉度想用先用?

報告書係解賞金首任務
有綠金彩3隻

thanks

難打到on9

唔好話推分
我要安定打完都好難
搞到無晒心機玩

你有D咩角呀

升kate上100就夠啦

3星不如唔好用...
跟返我上面貼過個陣
用ririko封技輕鬆過

我廢 畀人秒咗

擺REONA 上前排
點玩都比人平A A死

有水著emma上水著emma 所有平A都會A佢
左隊好似係第一隊接戰用隻硬既食傷

多我兩隻限

打落去完全無力咁....
打一個位磨勁耐都唔爆....

今次真係靠大家了
勉勉強強打得贏
但真係推唔到分
差1隻金船
Zara 上唔到6星

我高難都唔夠打

刷左10架都唔出司令機 點出?

你依家唔係刷咗架出嚟咩

慢慢練返上黎就夠

我都5/6架普通
唔出司令機

又出左部

唉....

狗衝

無水著EMMA

放棄

打返高難度算

幾多分左右?

全自動12萬分左右

清晒五個部位 每隔十幾秒就秒殺我一隻 係咩玩法

唔夠pancake用 全部卡90

難搞
無玩一排係會缺呢D
但課又ON99

呢樣真係無得急

同埋佢開技打爆哂sup都會打好慢同炒車
呢隊我再睇下有冇得穩啲
話哂都叫一隻限都冇
唔夠資源練滿隻今次隻限kylie

摸かやのみ大腿 你暫時可以keep住呢隊做支援俾大家試

RNG 到極限....
懶得打演習
唔想用腦
本身打算用6隻1星去自殺算
之後諗下
反正都係想清晒5場就算
不如懶到連換隊都唔換啦
就用返之前打完果隊
就咁咩都唔理落場直接打
點知咁都反而連贏3場
真係RNG到極限既Game...

Kono suba game 27號開ser

我一定會玩

到時就棄左呢隻垃圾Game
去專心玩このすば

換婆

講下姐
最多唔課
玩就會繼續玩既

我已經做緊 6隻換個位就算 仲贏得多過平時

我位都唔換
唔撚理佢

唔喺29號咩

App store寫29
昨晚生放送寫27

有興喎

望落似母豬連結玩法

認輸
但其實高難度可以全程倍速自動

所以我剩係打高難度算

請問應該左邊上6星先，定右邊升星先

右邊

講起又到富岳
如果唔係打司令機
我會PICK 盟內D低戰力隊做協力
好似有人揀的話就會送SKIP券
所以pick d回坑嘅幫下手

我根本上由系統自動揀
睇完巴打呢句
會多d 選擇返回坑既巴打

系統揀 會由上面揀起
反正高難度果d 揀廢隊都夠打
係低分dd者
幫下新手/回坑嘅

無所謂
反正我都衝唔到分

長遠都係升左Emma 先啦
齊晒3隻攻擊型會好好多

1周年送既10抽
除左第一日出左一隻我已經6星左既之外
之後一隻3星都無再出過

我50抽3隻 3星

唉
棄Game 倒數

我都冇抽到新角

倒數加一

早知唔講

咁我無課 要棄話咁易

唔小心歐左嚇走哂D團友

送卷0隻3星苦主

呢加我都打唔番之前果個分
到底點解

單抽成功 不棄了

冇用小知識: Lv1升到Lv100要16825個細pancake

原來都唔係好多

咁我全隊綠食病嬌加5%攻唔好？

幾多分先？

前5都係限
但估唔到限ciara第7 輸比普通ririko

東山奈央

Top5呢個抵抽d 肯定中限

偽娘都係得米6高

300無償10抽果個又番貨

抵唔抵再買呢?

5隻入面我有4隻
其中3隻6星左
風險太高

TOP 5 有3隻無
但有果2隻都6星左

都係得135

top 10得限シアラ無
又慳

保底左

睇來今次要追入頭50有d難了
要求太高

大家88

咩事

心淡
抽乜都唔中
課金又中6星重覆

玩鳩我
晒錢

唉

正話你先講完風險太高
利申 冇抽

又話唔課
我單抽卷3星

6星重覆

見有人中左4隻限....

無償600 2星一隻
有償600 3星保底限3星 （6星重覆）

嬲撚到

不過依家平靜返了

會長 換 Zara
聖誕Zara 換 Shino ?

好似夾埋中咗8隻
cls

連續50抽都保底兩星。。。

抽都廢事 top5 我3隻6星

其實係無石

尋晚手痕抽埋2紅蝦果隻
結果保底2星

今日唯有課10抽
抽左個保3星限算

又唔一定要換嘅
反正打落去pve都係會講有利色

pvp就睇識唔識用d角

一次過補返哂 神抽

有能力升上6星就換
始終出技快 範圍又大
始終會升既角黎

黑警中招
有無手足要十抽慶祝

開香檳.jpg

300石卷

不過無咩用

有冇香檳推介
IVE仔 平平地都夠

有償30單抽

值唔值用石買料

慢慢升 佢架機有排都升唔得盡
隨非你一早改左作揸其他
其實依家好多日本仔都改哂機
你入去打都唔知佢乜料
我剩係知戰力有段距離

買左張圖紙了 但無再買parts

但改坐咩機好

雖然送既十抽炒晒，但10連補中限定加中新野收貨了

雷電或紫電會好d

定屠龍好
都係坦機 反正隻FIO都無DMG技咁

揀架快d好 多血都冇用 走唔甩都係變蜜蜂竇
而且開左 其他同角既都用得

咁不如紅蜻蜓
依家仲開埋25LV

其實我都整緊 因為水著Fio都用得

唔明
即係整完一架
就所有角用呢架都有5%?

只要見到係呢版出現既就一樣用到

明白

總當同キンタロ巴同組

我預左包尾
連防守隊都無執過
巴打你加油

其實我都冇乜心機刷
上次入咗個頹組先有第一

分數都唔理
是但每隊如果贏到一次就算

但 原版本身就用紫電

只係本身果隻用到 其他都係要升過

有排搞 我仲想搞埋Anna

我知
只係如果升紫電 就變左無咩用
我得原版同食肉版fio

呢加有多嘅20lv機得流星/021/隼一

蜻蜓都得
上次活動每日刷上位件都升到23lv
耐久同紫電差唔多

流星雖然勁但依家冇得升熟練

我無角用流星
但次次event都係送流星件

因為冇人用
所以咪大放送

我感覺到大師兄返咗嚟

但又唔升到熟練有咩用
好似得lilico用流星

到底我玩緊咩...

抽婆game

抽唔到

咁
打飛機game

我已經自暴自棄

無左3倍drop
即時唔多想打

有3倍都唔想打 無pancake

打hard 依家2倍

無咩機特別想刷

打定先
最多遲D 先升Level

你又改名

無留意三倍完左

都係用返二次元做名好d,,,

三次元...不了

021上級件囉

呢個日日刷
同埋刷下紫電lor

原來有!?

難：インノ10
新出area無打過咩

有
不過無印象

有隻6星限zara 先夠力打下

係太痛了
大技一吓打4-5個位

怕痛的我，把防禦力點滿就對了

你唔使介意
隨時打我就得

套嘢好好笑

琴日打咗2個人就冇咗件事
陣間再打

我發現第1同第10獎品唔係差好多

勁治癒

覺得套野鳩得嚟又唔夠搞笑...
2集就棄咗

其實ok 如果現實有隻咁嘅online game就好

後面笑撚到傻

重點唔係隻GAME本身
而係女主同佢班朋友

隻game自由度大先可以玩到咁誇張

上到頭5 有多一張飛就夠了

多1張都唔會中
所以無咩所謂
所以少一張其實都無咩所謂

我已經攰到講野九唔搭八

唔好意思

多一張抽天井可以慳60石

慳30石
窮人半價抽先會中

其實係
1炮打晒全部位1萬
我都係6星左佢先有心機打

無晒人

有 每日清完任就放置者

望住個総当り戦
打到好無癮...
好想快d完

我都求其打 仲Keep住第一
睇最尾一日先黎料

低分都算
有d 我直頭打唔贏
同重課既差距越來越明顯

你個box好似同我差唔多咋喎

差好遠
6星又少
專用機LEVEL 又低
Booster 又廢

今次我用得最多係限zara rita emma 限acco anna 限kylie bell
限kylie我升咗其他機嘅熟練

點重課法先

我打唔贏 = 重課

不要問，只要信

無聊睇多次動畫
emma話過雷電笨重唔好用
水著emma就開雷電

我印象中動畫入面部雷電被人當係家傳之寶咁

佢被人擊落左 所以要開雷電返城

好似要vpn

應該要

手機仲要長連住vpn先玩到
直接放棄

vpn 係咪會食電d??

係

好
今個月開始唔再課呢隻

你終於看破紅塵

課其他

忙到無時間玩

養生啦
本身呢隻Game都無野要肝

連其他野都無時間玩

我基本上大部份玩得既Game
一係就可以極速玩完
一係就放低唔玩一陣都無咩所謂

不過聽日開始可能要肝 美好世界

down左未玩

長連vpn既問題唔大既

都未開Ser
無得你玩

我都戒課
聽日會試吓呢隻

高校艦隊手機驚收皮
得一年貨仔

做咩事
忽然咁多Game約埋一齊收皮

佢快執係預期內 隻game事前15萬都好似無
隻game得故事主線日更任 所有野得1個玩法
即時對戰pvp 無高星角可以唔洗打 贏網速會被屌打

開ser嗰日好似玩過
個戰鬥幾特別 但唔知點玩

搞到我忽然對所有電話game都無晒信心
都唔知佢幾時會收皮

戰鬥係ok 但薯仔ser學人即時pvp

笨大係時間出返隻勁d 既Roig了

moa本身都遲出3星
呢加又出多隻

Roig 係我第一隻3星
果時好鍾意佢
不過後來知道佢升黎都係廢
果時好大打擊

出男人

想要副船長多d

....................................................

真係要諗棄game了
好地地整隻男人出黎

出副船長 酒吧佬都未輪到佢啦

你岩
出佢兩個
我都無咁反感

副船都係虧虧地咁
但酒吧佬堅係型

虧得黎幾可愛

唉 出2隻新 唔好係限
我要專注果邊隻新野

我呢邊半放置了
是但

呢邊無課都輕鬆玩喇

係個1周年搞到好心淡
咁又有其他game
咪玩下其他game先

居然
我ok 送左50抽
都抽左好幾隻
然後d半價抽又中左d

送抽剩係中左一隻重覆
課金又6星重覆
又課錯金

慘慘豬

無課一身輕 只有輕課pad

隻このすば 貌似好撚肝下

其實好似響巴咁
全部game退晒應該就最自在

冇錯 我會走公主路線了 唔再課
輕鬆玩

果邊我抽唔到皇女同奶
免費10抽 石就50抽 有7隻
都係唔會課

講真
佢d 全語音故事真係好正
但隻game 肝到我唔係好想玩

同埋我好非
正式玩之後
另外打左9000石都無出4星

隨緣吧 我始終呢邊先係主力
擺左咁多心機同錢 唔會放棄既
而且佢算係多新野玩啦 都多更新

富嶽連60萬分都無呢排忙到痴撚線完全擺唔到時間落game度

+1

得七十萬
總當都無時間研究

我都係70萬左右
應該都miss左d 司令機

100萬

今次總當得第5

第8
下個月目標係Rank 1

我全部都hea打
第7

rank0先有紅蝦？

應該係

r0 第9 完全忙到唔記得打

都有紅蝦呀

春風動話已完

畫*

有無手足想接手個開Post Template 日後既管理?

moa係速戰版mint

個template 我會照放係度
到時你地如果想更新既
可能入去copy晒之後
自己另外開一個再改啦

不過我del左d 有時間性既野
應該都可以通用一段時間

大家保重啦
有緣係其他game再見

想搵我的話
我100%時間都係御城post 同 天華post
可以打下招呼

係咁

棄Game?

嗯
今次真係走了

然後我仲未開月光

團長終於曬新女

話說 roig幾勁咁

將template link加密加落#1 template
應該copy and paste 就可以再用

但真係要走

唔課者 都唔洗走嘅

月光點樣開

俾你班hihi晒得多

無哂好耐

我嗰啲叫分享喜悅

課金買？

潛到揾唔到
推一下

今次六十機輕鬆過上次

呢架要課金囉
暫時未有人擅到

今次我放補都有成分鐘時間剩

月光好似唔使課有償
去戰機Shop用石買解放卷

我用
remi+bell
reona+mint
kylie+helen
都係有成分鐘多
不過次次都死reona/remi/both

話說
又有幾個金像
升咩好

shino/マリア/機動 euca/限回fio/限emma/5星acco

fio有兩隻限
唔夠坦咪升emma

回果隻

坦有 zara,kylie,anna,acco,大波妹,dahlia,オボロ

有限升限先
始終數值都高d

問題is限fio 架bf109e...
有得換我都換左
熟練度又唔夠機比佢坐
我要砌架20lv=300件
再加熟練=250/160件
所以就唔係好想升佢

我差幾粒就升到5%
其實好快升到

如果佢要坐電雷就
一係魔王一係限zara 一係就ciara 無得坐

我都係交換用住先 睇顏色出

限fio拎來打d咩好? d追尾機動型?

我都未研究 岩岩升出黎用

2隻都SS 評價都幾高
可惜抽唔到

覺得roig 可以一戰
不過佢用來打長期戰多 唔太岩我

又SS class

係上次EUCA 無SS

迫害本渡楓

龍級A組又係嗰班人

Division agent買左DLC啦？

21蚊入手 唔知買唔買dlc好
班FD升完30就唔玩 得返自己1個

division 2?
早排好似特價 但無買到

特價去到3/3 要買就快手
21蚊買隻單機game我覺得唔錯

係咪DLC果D 另外買?

不過呢期公司忙到HIHI
買左都唔知有無時間玩

係 ubi堆薯仔ser靠賣DLC維修

買左

我同你玩都得

btw division post果邊好似有discord

然後琴晚大update完又爆炸
入唔到game
同唔到npc講野
random matchmaking quit唔到group

無時間玩
無追post唔知有dc

養生驚每日上線報到

又有運輸船
可惜係紅色優勢

11號有大爭奪戰玩

係唔係要等下次同盟戰推得完個post

I sleep

有新event先有野討論

專心緊艦C

我也去了素晴那邊肝

屌撈餅都搞到咁撚麻煩

我直情無資源打

根本唔比機會你上番30萬

大家有時間肝真㜬
我就肝公司

去左肝GBF

發現古戰逃兵

吓我又甩左一日輸送啦

咁我又無甩

每日一推

每日社畜留名

望住個股市咁
唔課任何金了

orly

又10%喇

近排無咩人出現
但都係日日有船

靜靜地肝

等緊11點個大胸爭奪戰

希望好玩

好似好複雜

求其set都高戰力過我

只用100lv +戰機20lv嘅

原來我無攞到富嶽報酬
之前完咗無入番去同盟戰果到 蝕咗1000富嶽幣

啲規則too long唔想read

3同盟🤔

金書船

你都係差4隻者

終於有第一隻100

原來宜家空賊可以疊

可喜可賀

第36隻了

同埋依家skip緊既時候出空賊都可以set唔停

唔講真係無留意 見1場打1場

屌 冇set隊

突然變咗戰棋game

綠隊守防衛
紅隊守中繼
其他色應該都派中繼 有好多
依家防衛A2嗰三隊set去中繼好似好啲

希望呢2個係訓左覺既公會啦
大家加油

戰棋mode

抽 我婆

又藍色

set完就完？

set完聽日開戰

老婆請你飲波子氣水 但杯上

咁真係盟勁先有得打
好多空格

早知就紅嘅一排
綠嘅一排

我地盟有99隊 但一共得72個位
得一半巴打配置咗

如果有人有高戰力隊唔夠位入唔到據點可以出聲
團長同副團可以拎走相對低戰力嘅隊
希望巴打唔好介意

等夜d放工時候先搞得
但據點係最弱 真係

我1隊都未放 咁我放守家算

是但放啦
我啲綠隊都入唔到防衛據點 塞哂去中繼

放有利色架者
我d綠色 分開哂2隊

a1有隊得80

你副團唔係有新功能可以用咩

我上面講完但冇人應
唔想踢完之後啲人唔知冇放番入去
個功能好似淨係可以踢人冇得調位

哪有資源升咁多100

原來有有利色
我地唔係紅就綠既
早知放全隊同色

執5隊嗰時左上已經寫左紅綠
以為人人都知所以唔上嚟講

冇留意添

有上紅綠呀
不過就分散哂

有升病嬌就分唔散

佢中繼係6vs6形式
防衛係大空決戰(18vs18)形式
所以我綠隊係跟番大空決戰咁砌 平均分落3隊
但冇諗到佢防衛據點得12個位咁少

19個100lv up

14個100lv up
應該戰力差唔多

咁就難打了

Set 咗隊再升lvl都唔會再變

會長你地幫我配位，我真係夠力既得2-3隊

聽日諗住點
應該都係打死一個據點先？

放你最勁嗰隊守防衛A1
其他應該亂放都ok 掛

我地主攻邊個盟先
上定下

睇各位大佬 會長忙緊艦c活動
我地仲有副會長主持大局

應該話好彩副會長都可以有D權限
好似平時咁 只係可以出下廣告就死得喇

好似打緊三國誌
魏蜀吳

I am still here you maggot

又真係幾似
我都重要係蜀果位

打完艦c未

未
開始緊U d project

A10同A11個位好重要
一輸就入到黎

新手等你地安排

仲以為呢道得社畜

第一次開 大家都一樣新手

睇分表嚟計 防衛a1a2失左就送1萬分 所以放重兵？
其他應該是旦都得掛
ps:a2有3隊低過110

冇份打既

歸還咗Liho巴嗰隊
召喚以下仲有幾隊高戰力未埋位嘅巴打
EW
TWWRL
JYY
カミナリ
Gred
エイノ
高木同學

要事前砌好隊先入得

柒左

bruh

第3身視角好似改左 好j左好多

個活動係要睇到實 1個人做唔到野
打完1個點係要30分鐘內放5隊人守

咁快手攻完B1

c1差兩場就攻陷

打咗紅色先？

入防衛點打拎得多啲分
不過對面B1好似幾難打

C234都好多弱隊
最緊要揀自己有把握贏嘅敵人
唔好浪費AP
每6粒鐘先回30其實都好得閒下

c1要入多兩隊

我地都係要打高戰力隊
但睇到佢地外圍都係放117
仲要唔係演習主流隊 都好輕鬆

c1 c2 要入多兩隊
a12 輸左

就咁睇 外圍佢地唔係好強
入面就唔知

C4->C7->防C1好似諗得過

C3要攻左先
會入到黎

推前防線一定安全過推太入

A12比人佔咗
但4/5防守都係npc

Npc留比其他人打算
回好ap 我進攻b1 4小時後面

前線被反推?

打完下面黃色先發現大家打紅

守黃打紅吧

今次真係盟戰了
睇人頭數量同底力

不過佢分組應該係睇我地受付期間set嘅隊同參加人數
如果唔係打啲30條友x5隊100lv嘅盟根本冇得玩

如果抽到 真係KO了
越多人係有優勢

我地最終得20人參加
所以對面2個盟都應該係咁上下
如果唔係人地淨係靠AP優勢已經好大贏面

好想知滅左國仲有冇得打

推返C3就可以繼續攻勢

本據點唔可以戰鬥
所以輸得幾慘都好 本據點周圍嘅點都可以出擊佔領返

本拠點唔會爆 防衛1萬分 中繼千5分 防守成功都有分
所以係1個刷分活動

係 起碼可以隔一隔先
我下一個目標
A12會變成點呢 斷左佢糧早

A12可以包圍佔領返

原來可以包圍佔領

成日都講少左 1萬分同千5分 都係地圖結算先加

如果陣間打打下防衛B1果陣俾紅隊搶番中繼B1咪打唔到防衛B1
駛唔駛打埋B4? 同埋仲要推返C3
做邊樣好

出擊都輸呢

又有人換走左A3 前線變左NPC守
A3依加得返1隊117未輸 打埋B4先好似好啲

冇架 咁咪得本據點係自己勢力
總之輸極只要有AP都一定有野可以打

前線果d npc 點換番落來
然後上自己d勁隊

唔知守唔守到
A3係我拎得出最強嘅紅隊 雷電魔王仲係唔睇顏色buff全體後衛
不過保險啲都係佔埋B4 咁A3就可以reset返做防衛中

咁cp有咩用
收番d隊番去 再派出去都用佢

爭奪中無得換人

A9比人吞咗
冇得包圍A12

仲要等2個鐘先有得出擊

定係一齊約個時間衝b1

反僕

A3依家比人打緊了
回防呀

點回防

大家加油

留意住 如果真係比人占左
後一格要防返

比人打緊冇得回防
一係佔B4等紅隊出擊唔到A3 一係靠淨低一隊死頂

太早棄啦你 今次好玩

唔關事
就算我仲玩緊
我都會無時間玩

社畜？

咁打B4
A9咩玩法黎 佢地打完冇人守
全NPC

仲有1小時就下個攻勢 請指示
最好會頻講下 唔係人人睇post
我唔放人守A2 下路好似安全

暫時我覺得吳國好似弱少少同仲未摸清楚點玩
我都上黎打下曹操先

吳國
我之前唔小心一人就推左一個據點

曹操係打子午谷呀定係祁山

B4先

B4守得

C3我打低左最勁果個
隨便起筷

B1難打又難守
好似打C1先會好啲
可以試下聽日完場前先搶B1

咁我打C7先?

之後打邊
b1定c3

B1要集齊6個人打
我打左C3了
睇下仲有冇人想打B1

咁我都打c3先

c3佔得

守左

咁a12 a9 係咪會比我地圍住左而食得

我覺得佢地守唔到等死
都係要打返黎既

原來我睇錯咗
包圍佔領意思係
自己守緊嘅點比人打而變爭奪中
將嗰點周圍佔領返哂就可以由爭奪中變返防衛中

唔可以包圍佔領人地嘅點

搵人打B2 C7

下一轉 我地計劃下打B1

B1好咩

搵6個勁 1人打1下者
B2 C7 呢轉未打既可以打

B1係本據點隔離 好難守
同盟佔領分要最後先加 比人搶返嘅話之後又要再打過

好難搞

咁event幾時完
就完先打?

聽日5pm最後一次拎AP

B7冇左
A9打就要快 因為全NPC黎
佢地亦可以輕鬆拎

到B1冇

回防A3先

搵多個人回防A3

我去左守A9 C3即比人開波

B7比人搶返但4/5防守又係npc
feel到對面冇乜人玩緊

但C3戰力都算係強

係 所以我上左去
曹操好似有得打下

掛住睇點兔唔記得打活動
依加要打邊

b1?b7?

浪費左兩野打C7
ps:C7-1 打完 我落118 117守

c7其實都係差一下

一陣有無人可以打埋佢

我打埋啦
隊嘢仲廢過npc都冇人打

其實係唔係要打埋C5 C2差1隊就GG

有人打B1

c5定b1

1個鐘時間要打到

約個星期聽日打?

好似每有人打一次會reset返做一個鐘?
你地仲有冇次數

連c1都打得

0
3個鐘之後先再有

攻咗都要搵6隊守
中繼落npc都可以哂對面10ap
但防禦可以一隊穿幾隊

2次
臨reset之前打一次定點

唯有辛苦你每個鐘就完打一次
幫手拖住佢

我都有2次
可以拖到11點

原來咁打架

車輪戰
不過佔左d 分點計法

估唔到佢地跌左落第3位

曹軍比人火燒連環船
我地防線吳軍都打唔入

直頭反攻左吳軍喇

ps我地守到後防空虛就真

諸葛先生話用空城計

佢地真係當我npc咁打
幫我刷左好多分

果個編左隊全lv1咁濟出黎係咪搞gag

B1打咗兩架機
係我太癈定Emma太硬

我都想問 點解好似好難打咁
個個都2隻3隻咁炸 綠色有利差咁遠?

你用咩打
我正話準備用限ririko打emma但見你打咗

akari唔掂
之前試過總當黑色有利 用黎打emma
會出到炎上 但解buff淨係解到嘲諷

限kylie可以阻佢上集中 唔知有冇用

可以 配限ririko可以封埋回血

B1剩低7-8分鐘reset

炸咗8個人
下面仲有2隊emma+mint

果隊全綠 硬野黎

前面玩重門之陣呀嘛

B1 B4都幾危
比人搶返嘅話防衛點就收皮

防衛點仲有半個鐘就回復

打C8 B2

每打一次會reset時間
但係怕B1 B4冇咗就會包圍返

B1打淨6架

B2 B5是但一點集火

C區比較安全可以打左B先

集火B5 集火B5 集火B5
防衛B1就黎搞掂
搶埋B5可以recover返B4
依家B4死淨1隊

B1失守

仲要等6分鐘先出擊到防衛B1

夏侯惇訓醒左 個JT一野打爆哂

防衛B1 KO

勁

B4輸埋

搶唔切B5

等緊佢回復 再打返
我地放守隊係防衛點B1先

打咗兩次 仲打唔打埋佢

我兩隊主力係C7卡死左

B4一定要打返
A5到冇人守

係
個點直入A5 A7 A8 防衛A1都冇哂人

係咪要教鬧鐘5點起身打

古戰場咩

呢加打邊個

應該係等B4開 集火掛

可以搵人打埋防衛C1
等C7啲隊唔洗卡住

打左 打得6架

C8可以入人WOR
無人入

分唔到咁多隊啦
同埋我諗紅色盟都係主力搶上面

感謝大佬們解放我

B7真係唔識打

先滅橙?

我諗依家唔洗攻得太遠
留下ap in case有人搶點可以反搶返
等今晚睇下再打唔打防衛b1

防衛C1有人打緊 搶返C10?

C10要人

呢加打咩
儲左60ap了
係咪要打三下先儲到下30ap

係 快啲清

點解呢2次我打親都時間切
輸哂

B5可以留住先
卡住對面幾隊高戰力

原來60/60都可以儲下一個

不過應該5個鐘內點都要打3次

食左個b10

唔係卡B10高戰力咩 做乜打咗

我頭先想講係B5 B10
但未回已經比人打咗

我見B10得番一隊好低戰力
咁就打左

可以等對面攻A3先搶B1
浪費下對面嘅AP

B1得堆npc 要搶好快搞得掂

B1 B5已經有人開波

佢地唔睇po冇計

跟住你地行

其實都大局已定了
差下輪 打完就結算

打輪打咩先

試唔試下打所有防衛
一次爆哂入結算

準備中好似唔會計佔領
所以最遲要今晚10點前打完

紅色果個似易打d
黃色果個有d難 好多綠色

B1要人進駐

我冇哂AP

無追post的我去左打b1

已經攻陷了

B2 B8 C11要人進駐

C11無必要放太多人 好快被攻

C2淨3架 搵人打埋佢

蜀漢大勝利日

搞掂 但無cp放隊

我啲綠隊守緊B1

掉左2隊人去C2了

推B2
居然打唔贏 Chika+萬聖節ciara
其他2邊屌穿2隊咁

再搶都冇人守到 唔好哂AP住
6隊npc人地10ap就可以屌穿哂

好
留番夜晚
仲有20ap

嘩 好癲
就黎統一中原

B2差少少

最近忙緊無上水一個星期推得咁快
唔係好熟個玩法

進攻進攻同埋進攻

C10 C8比人搶返
C1有啲危

好唔好放紅色落C1守

你地已經打到對面不要不要

B6 C8 C10 要人進駐

有冇機會可以佔哂淨低嘅中繼點

要等大家放人入前線守下先

紅點食哂

食埋B11 B12就可以調哂全部守隊去C2/C10/C11+B1/B2/B3

DONE

有無人部機畫面大D
可以CAP張全佔圖來

一統天下

歷史性一刻

CLS

其他團: 我都想玩下遊戲者

今晚就完?
定打其他公會?

即刻去交換所換隻紅蝦慶祝下

今晚完
黎緊星期4開始準備第2戰

星期4 再排一次就知要點set隊了

吳國努力加油 差少少過到曹操啦

我想用埋30AP佢 點解打咁快

B3 C10都差一隊就失守
實用到

其實我冇嘜做過野
隊野又一般
點解排第一

可以打B2 冇左了

B2都冇咗
要回防B1

B3都可能冇

防禦中繼據點：贏了=30Pt、輸了=5Pt by.巴口合
1係你贏得多 1係你輸得多

已經set左計時提我打

我隊西野應該輸得多

小畫家劣拼

對面開始反擊

C2 15/36

B6要多一隊守

靠你喇

B2要多1隊

我新手到不得了
跟住各位大佬

無哂ap了
跟都無用

what the fuck have we done

得返一次
有次數可以試下搶返C2
雖然B1都唔知會唔會失守

C10見打咗10次都打唔入

幫你瘋狂刷分

最後係未統一唔到天下

輕鬆比大佬s carry

你哋真係CLS
我仲趕緊assignment 仲要唔記得清空賊event
宜家仲有千一點未用

屌仆街喇

其實我滿足了
第一次玩即時戰略遊戲係打哂人地

真

而且人地係有能力的
唔同玩單機可以save load大法

其實係對面太頹
睇下個人榜我地前5都係2200 up
人地除咗第1/2之外其他得2000都冇

我地ranking 91

咁努力都係得91

始終最後都係比人搶返幾點
真係想全佔完場一定係等臨尾先爆

防衛編成數&同盟總戰力都會計比重
不如話我地少人都有91已經好好

咁真係幾chur

有無人又係射落海

10抽

超級歐州人

你唔知我非洲左幾耐啫

連續非州左3個池了

不過仲未見到岩抽嘅去All in

單抽卷再加10抽卷
我婆來了

見到個背脊已經灰左

新角算唔算強化版水著fio
可以上多個機動debuff

射落海as expected
btw下個月character medal可以換3星カミラ

要開技先減sp上升率
效果一定冇水fio開場直接減咁好

不過迴避+機動debuff用嚟打前排機/補應該唔差

要3000幣 我冇咁多
要開始儲下

感覺比得你換通常唔會勁得去邊

按照動畫

應該幾好丁

話說下期係咪都係紅綠有so

好無升lulu maria 限emma呢
呢加3隻都係3星

10抽收皮

上期紅綠同時係決戰event同輸送有利色
今次我估會有藍 match返空賊event

我都估係藍 新角都係藍色

成套野有邊個唔好丁
除左最新隻2星阿叔

Chika 丁唔落

一如慣例SS級

chika幾好有咩問題

留意番
人地有連登ac

咁我下次直接post

之前咪有個巴哈人響度Post過嘢
not sure 佢巴哈ac咩名喇

所以

用Lv9疾風定用Lv20震電好?

同埋好唔好用黎換走會長?

突破2萬戰

所以我沖緊

係咁出船
點打呀

開左新post

唔覺唔覺 又爆Post
盟戰推得真快

yes ar hehe

冇所謂 其實都係睇顏色配對了
睇下打咩關